差佬體能真係差, 冇鳩用,搞唔掂兩個平民

點解開頭要拉個阿伯

完全都唔知條片做乜鳩
冇頭冇尾, 拍片條友又鬼食泥咁唔知UP乜

agger
完全唔知發生過咩事